[清純甜美] 37歲日本熟女扮學生妹

廣末涼子在一個租屋網站的新廣告中，要分飾準備迎接新生活的10代學生、正在談遠距離戀愛的20代女生和30代女強人，對於年紀輕輕就出道的她來說，如同回顧演藝路，最引人注目的造型當然是她相隔近20年再次穿上高中校服，配上她的招牌廣末涼子式短髮，粉絲紛紛留言大讚她跟初出道時一樣可愛。

雖然女神著校服毫無違和感，不過近年愈來愈有女人味的她的確非常適合成熟女性角色，去年秋季日劇《太太，請小心輕放》的表現就大受好評，劇集收視高開，屢次傳出電視台高層心花怒放決定推電影版《太太，請小心輕放～最後的晚餐》，但有觀眾指劇情一式一樣，綾瀨遙和西島秀俊的打戲未夠激，跟《史密夫決戰史密妻》有段距離，不宜拍成電影，亦有人分析最後一集疑為廣末涼子跟老公的支線埋下伏線，在電影版將會加重戲份。

source: